今日見到有個碎花粗帶嘅手袋

有冇絲打知系咩牌子？

係咪小ck 簡袋送畀女朋友嘅時候好似見過

係得條上肩帶有碎花 其他都係淨色